Главным компонентом отображения является компонент src\app\page\tree\tree.component.html
В нем, мы инициализируем ( дли примера ) плоский массив.
После чего, для преобразования плоского массива используется функция tree().

Имеется компонент tree-view, который рекурсивно вызывается в шаблоне( html ) в случае наличия поля children.
Каждый раз, когда мы нажали на checkbox, EventEmitter'ом мы поднимаем состояние до родителя.
Когда дошли до родителя - вызываем рекурсивную функцию, которая проходится по всем вложенным элементам и выставляет
флаг isFlag для indeterminate checkbox'а.
